有冇tg channel/fb page有Poster Size嘅文宣圖提供

唔好意思
因為見到出面好多手足好有心
整咗好多文宣圖
想張佢地Spread開去

唔知有冇tg channel/fb page有文宣圖提供 同埋會KEEP著UPDATE